發覺澳門真係好過香港好多😅

又派錢 社會又安定

無咁多怨氣 團結一心

香港人真係拍馬都比唔上

野食/女 又高質過香港 又多野玩

離開香港 近近地去澳門真係唔錯既選擇👍🏻

根本唔同香港
澳門回歸初期至今幾大進步
由小鎮變而加深圳羅湖咁樣
現時周街爛地同汽油味對佢地應該感恩

相反香港由世界一線開始
因為主權移交而水準滑落積冤
如果市容變到好似澳門半島咁樣
一定唔止移民潮，直情包機去歐美做難民

澳門咁廢梗係同大陸friend過夾band
香港溝唔埋應該一早分手

又分化

ching咁熟澳門

Yes 澳門有金魚缸

就算97之前

香港幾時係 世界一線

天下本無事，港人自擾之

遙望獅子山 世紀班霸

其實香港肯派錢.
一定少好撚多民怨

年年正苦比錢你去旅行/ 換電話 / 買手袋
都咪話唔撚HAPPY

每年派一次錢好過起人工島

打多D風，浸死澳門狗

派呀,左拉右拉要1年時間..ON撚9

講真 人人一部iphone

港人自信同優越感已經屌打全亞洲

得果4000蚊?
仲要唔係人人有WO
有撚用

樓主有冇澳門朋友或者同過澳門人傾過計，定係自己覺得咋

而家過緊澳門搵朋友

一定係

搵我plz

除左酒店女太貴，其他都好好

3線都唔知入唔入

平wo

澳門141 好多係酒店接

都係350😜

搵女有無好介紹

除左生活節奏慢d，個人可以hea d之外
真係諗唔到有咩好
渣46塞撚到仆街之外，分分鐘搵位用嘅時候仲耐撚過渣車去目的地嘅時間
放假唔知去邊又係真，r撚爆頭度度都好似去過咁
夜晚唔係落club就係去賭場，悶到仆街
不過叫雞係幾方便嘅

調返轉問, 香港放假去邊好?

遊行/集會

咩係46

去新界行山，去離島海灘遊水？
住新界東 踩單車都ok

澳門其實都有得行山, 海灘遊水同踩單車

屌 個半鐘輸左30k

垃圾澳狗

唔係松山大潭山小潭山就水塘

水塘啲樹又係啲耐旱樹，唔遮陰曬到仆街
不了

澳門整左23條, d人冇言論自由比我都唔去住

松山都算？

澳門？團結？

澳門都多野玩？真心好笑
團結一心，你要識陳明金
三盞燈果邊以前食一餐由廿蚊有找 變成3,40蚊餐

利申:港澳巴打

灣仔都屌打澳門

根本澳門就係60年代嘅建築
新馬路竟然係其中一條主要道路，雙層巴士都行唔到

黑沙行完20分鐘山再落沙灘沖一下
屌！臭撚到

//根據《2017中國近岸海域生態環境質量公報》，珠江口的水質極差，主要超標因子為無機氮、活性磷酸鹽。//

香港仲有西貢同南區

已經每日由三盞燈行過連勝買燒味食

基本上香港餐廳唔撚值個價
但澳門餐廳比香港更唔值

有fb page講過

澳門茶記一張台一日可能十台客
香港茶記一張台一日可能廿五台客

所以澳門會更唔值去食

但係餐廳，香港真係好過澳門
上次帶個朋友踩下新店
兩個人埋單1300幾，食嘅野都唔多掂

D人成日話香港唔係人住，要移民
而家人地踩香港又嬲
想點呀

因為用更垃圾嘅馬膠黎踩所以嬲掛

馬膠，支那雖垃圾
但叫進步緊
仲要係拿進步獎個隻

香港退步緊
唔計戰亂或內戰地區
全世界退步最緊，香港應該係top ten。

我地成日來往2邊
就會明白無得比較

你睇我好 我睇你好姐

香港差？
我試過喺galaxy睇戲，有d頭痛，去galaxy萬寧買必理痛，原來係無得賣。

香港18區春夏秋冬乜都有得玩
玩足全年都仲有貨

邊到有好野食

清好明白
人地澳門自從123事件之後上下一心親中共
香港67暴動係失敗嘅

港/澳同大陸夾唔夾唔係近10年20年嘅差異
香港民情同澳門社會本身就有以百年計文化差異

係，得藥房有藥賣，夜晚病就pk

食緊酒店buffet

拎左5日免費suite 早晚一次buffet 任食

澳門人良心 屌打香港人

心諗有萬寧實無死
死得仲慘

夜晚病？仲有船就點都返香港！

見過華都果邊d藥房開到三點幾都有

一個旅客數目入世界頭15
每年遊客數字差不多等於日韓加埋ge國家

一個係某個行業業績排全球第一 過左las vegas 頭ge國家

一個人均gdp排全球頭3
準備過幾年爬卡塔爾盧森堡頭做第一ge國家

比連登仔講成鄰國ge二/三線城市

其實呢個世界得好少地方有雙層巴

三盞燈有平靚正緬甸菜

有樣野不得不承認就係澳門比香港人更接受到國際化呢個概念

講緊ge唔係有幾多大國際娛樂場所品牌
而係澳門人對於唔同外來人種ge包容同種視程度比香港高

香港多數南亞人黑人做地盤拆場呢d勞動工作 頂多做埋睇場 一係就自成一角做貿易
Serve客就搵白人or高學歷港人

但係澳門服務業/餐飲業/賭場都容易見有唔少東南亞/南亞人/大陸閪黎serve

呢d先係真正國際化而唔係only只重視白人

當然 不論香港澳門都未國際化到好似歐美咁 搵其他重種族黎揸巴士、做地鐵職員

香港比澳門優秀唔係因為人個貿素而係前宗主國管治能力有別炸

仲有樣澳門好過香港 就係保留殖民建築方面

澳門ge人口密度太密 又係世界第一密
輸入太多大陸人真係弊病
澳門ge人口密度=香港有2200萬人咁多先可以打和
咁您話塞車係咪好正常

仲要澳門有8成人都住係澳門半島個邊

澳門半島仲細過南丫島 但住左50萬人
路環同氹仔加埋先得15萬人 有錢人 葡人就住晒個邊
而澳門半島 路環 同氹仔就大約各佔澳門3分1面積

香港人好矛盾
人地澳門多舊區就話垃圾
相反自己地方比地產商收舊樓 殺曬啲小鋪 周圍大興土木就話人地仆街

打個比喻姐

塞車 先唔講個規劃有問題
日日 區區 都整路 整好又整爛佢再整

唔狂修路，點cap水

世清今次有point

廣東話極難學都係外籍人士難融入社會既原因
btw 佢地綜援已袋 咩係英文

係 仲唔會壞地鐵

團結一心奶共

澳門成幾年冇去，冇內涵冇文化，係得啲雞蟲去

呢一點好有保留
佢地地方細所以3公里包哂主要建築出咗個澳門世界遺產

之後一直都出事
盧家大屋外牆俾人爆、媽閣廟火災、聖奧斯定教堂塌頂、西望洋山景觀保育危機

講真香港大館、終審法院大樓……絕對多過同靚過澳門古蹟
可惜唔集中所以申請唔到世界遺產

不過香港島四大水塘就可以一諗

酸能到 澳門保育好過香港啦
大把歷史遺跡 宗教古積

講真
澳門人山人海
去親大三巴大炮台以外啲宗教古蹟都可以影到無人相
如此一來，你諗下咩人去澳門多

我一年有1/5時間係澳門 每次都係參觀古跡

我地咪小眾囉

咁又係 法國揸巴士地鐵查飛個班黑人係用法文做母語
但港澳ge外人多數只識英文

唔係咁計咁點計
香港人均gdp高咪一樣貧富懸殊
澳門點都好過咩杭州南京個d二線城市

澳門重陽所有餐廳收三計
一樣咁多人排哂隊幫襯
唔怪之經濟咁繁榮

澳門文化似大陸 多外勞
地方細 放假無咩地方去
連行街都要去賭場入面行
個政府又極度無能
缺點真係數極都有
但係講到香港屌打澳門會唔會誇張咗
話澳門產業單一化 遲早收皮個班
我又唔見拉斯維加斯收過皮
澳門水費 電費每個月有補貼
你唔過某個限額 基本上唔洗交
香港政府有呢啲優惠？
講交通費 假使你無私家車 無電單車
坐巴士由關閘去路環(最遠)
都係$6 澳門通$4
澳門人好多都係做賭場酒店
出入有員工巴接送 食飯有員工餐廳
基本上個份糧係剩袋
香港？我臨走個陣全月通都$600啦
講埋租金
澳門新橋區租唐樓兩房一廳HK$6.5k
類似嘅深水埗 太子區
呢個價位租到咩？劏房？
做人要公道啲 特別係啲港澳人
因為你哋成日來往港澳
照計比純香港人/純澳門人更了解兩地差異
香港好過澳門 我認同
香港完勝澳門？我笑而不語

詹ching又逐個回

台灣一樣都係退步中

新加坡

同意 天災一出就又有錢派 要乜野聞主呀
狗就聞主啦 最緊要年年派錢 基建什麼都是垃圾

我都鍾意澳門
澳門有d地方會似舊時香港
唔似而家全部高樓大廈
但始終香港先係屋企
同埋澳門而家越嚟越多大陸人
同化程度仲快過香港
佢哋普遍全部已經用微信

葡萄牙70年代起已經想掉返澳門俾中共

我唔知喎
如果係嘅話只可以講廣東省啲大陸人都係講廣東話

Hong Kong: Mandarin 1.9%

Macau: Mandarin 5.5%

1.9% > 5.5%

數學大師詹惟中

認同

風水佬

其實真係同澳門朋友傾過
佢地話好少聽人有供樓煩惱
原來講緊10年前 大約08年
樓價都仲係好合理
大約80萬已經可以買到一個二三十年歷史屋苑ge3-400尺單位
雖然而家升左好多
但都仲未去到香港咁瘋狂
而且好多人都有車（計埋電單車）
所以有好多擠塞問題

台狗政府都想投靠強國

新加坡真心高質到完全唔覺得係華人國家
歐美d華人都冇新加坡人咁高質

今個星期葡韻嘉年華
葡萄牙十個前殖民地派人係澳門開party 有d唔同地方食物賣

如果香港當年冇退出英聯邦就好

澳門多野玩？
澳門周街支拿人，講蝗語既人多過本地人，本地人去曬拱北對上既地方住，支拿人就入澳門住，真正澳門人怨氣勁大囉。
共慘糖搞個大灣區計劃就係想你地好似澳門人咁，港人做大陸豬，大陸豬住香港。
P.S 澳門人請唔好再係外國扮香港人。

路過拎咗個相架
屌你膠片冇玻璃ge

講真作為香港人
港澳前景都唔好架啦 兩舊豬頭骨

不過澳門人感覺冇咁白鴿眼 生活會簡單舒服少少
自己鍾意睇波又有免費波睇
最好就係澳門住路環氹仔 比澳門半島少人好多
得閒就過香港玩
樓上好多人話香港有得遊山玩水行博物館
老實 我見到香港人放假最多咪又係屈係商場 行山最多咪一個月一次
咁住澳門然後一個月去香港玩一次都得啦
反正澳門d賭場已經大把鋪頭行

啱唔啱玩
好睇個人口味

輕軌
早2日羅立文個撚樣話輕軌經濟效益係無
拆左佢囉屌

香港地鐵拎黎壞嘅
澳門輕軌拎黎笑嘅

可能有d非洲國家準備得比較求其
有個非洲國家 幾內亞比紹（16年歐國盃決賽入波個eder ge祖家）個攤位勁hea 得架爛船

不過我上年都有特登過大海參觀 主要活動都係星期六日 聽日去睇下可能會準備好d
有冇拎葡萄牙個攤位杯免費果酒 幾好飲 d腸都正
睇下d冷門國家手工藝、民族服同試下食物，聽下非洲歌 睇森巴舞 個位置係湖邊 幾舒服

利申 有意過去澳門學葡文

個輕軌好似不斷推遲正式開幕日期
係咪下年頭先開

其實係想入大學讀
不過澳門最大個間澳大真係多大陸學生
希望葡文研究比例會正常d

算吧啦
開咗輕軌>氹仔少咗塞車>啲修路工程點算>點cap水？

之前返咗澳門屋企住，我睇住條路明明上星期先整好，今個星期又整返爛佢再整

香港都有班人熱衷行山玩戶外運動 但只佔兩成 香港呢方面會吸引好多
其他8成人都鍾意屈係商場睇謝食飯行街

呢方面澳門都差不多滿足到
而家連文創地區都有

雖然鍾意澳門 但都要負評
澳大朋友講全校差不多有一半係大陸學生

希望就算有咁多都係廣東人講廣州話為主啦

朋友都話認同
完全唔知為咩
成日沙塵滾滾

我公司九成真澳門人，我一星期都去幾次澳門，佢地好多都被迫曬上拱北對上住，澳門食野又貴又唔好食，物價仲貴過香港。係澳門住得舒服既都係新移民，我問過我啲同事，成日派錢係咪好爽？佢地一致話有撚用咩，一街既居民講蝗語，入到科技大學又係全部人講蝗語。
我真係睇唔到澳門有幾咁舒適 落後，支拿化，真澳門人冇say。最慘係乜？係澳門充斥住你呢一種澳門豬扒包，政府比少少甜頭你以為自己好幸福，短視。
不過放心，香港好快好似你地咁差。

澳門後生而加眼界仲窄過香港啲廢佬，不過其實澳門都只係一個冇乜存在感既地方，講都廢事， 仲係有好多澳門人死過嚟香港做嘢，住係香港同我講澳門好好
冇計， 殖民地時代比葡萄牙統治係差啲。
睇你地都係覺得支拿好好既柒頭

澳門愈來愈多人大陸出世

澳門愈來愈少人大陸出世

自膠錯字

你睇下澳門係邊

幾千蚊都比唔起就真係
打個荷都2皮啦 讀唔成書就去派牌
讀得成書就入政府 cap水

塞車塞到痴線先係重點
我試過坐發財車 由威尼斯人坐去銀河 40分鐘

不停有工程先可以不停有錢收啦承建商

自膠
20就1定有

香港個比例少左d 但因為基數大
所以大陸人定居香港情況都係好嚴重
佢講南亞人 白人 菲律賓人 印尼人多左幾萬人

係想表達其實係香港ge大陸人比起外族都唔係多左好多？
Hk01個用意有d明顯